買邊張RX5700XT好？

想買msi rx5700xt mech oc但是又怕好似evoke得半塊散熱片在ram上面

藍寶石

現在藍寶係唔係都得2年保？

ys

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

asus TUF RX5700XT點睇

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

仲未有review

等得嘅未giga

等緊三風扇藍寶石

用咗3日
較一較條fan curve
玩R6 pubg 果啲
Jmax 都係6x 到 7頭 degrees
風扇唔差
不過成張卡mount完個角有少少dum落嚟

你會改名做tuf苦主

想請問邊隻5700 XT 目前邊隻最低溫?

要低溫用番n卡
strix 應該最涼但完全唔抵

用技姦都唔用tuf條line

多謝C 師 咁如果BUDGET 得3000多 5700 XT 都係會好過2060S 定係唔差好多 benchmark press 就好似話快10幾%, 因為上一隻顯卡係760 n卡, 想搵隻可以耐用d ,

5700xt好過60s
最抵係前排3千中2070
你呢個筆直出張藍寶xt OK架啦
唔洗追溫度，唔會熱到降頻就ok

你估中了

好彩買藍寶

無跟開
tuf 衰咩??
之前見tuf 板講到咩軍規好勁咁

用緊ryzen 1700
550w 夠唔夠推xt / non xt?

TUF近年縮水勁

5700和XT AMD官方建議600W

Thanks!